班劇透狗肯收皮未

不知所謂

劇透完之後有咩得著可言

連狗都做野bam鳩你地

醒水自己摺埋一邊啦

你點知無人想聽劇透呀？

你又點知冇人唔想聽劇透呀

咁咪係囉 有兩種唔同聲音點解要ban一種？

咁你都係BAN緊唔想果邊架啫